😱😱😱個個都唔準走，午後裂口升400

26000打埋，大戶真係好嘢

祝羊

北水？

一千點波波

唔駛北水，大戶手上好多貨，只要老散唔入市，想升幾多都得

唔敢PUT QQ

Trump hoball